<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Calculateur EMI</string>
    <string name="language_english">Anglais</string>
    <string name="language_german">Allemand</string>
    <string name="language_spanish">Espagnol</string>
    <string name="language_french">Français</string>
    <string name="language_hindi">Hindi</string>
    <string name="language_italian">Italien</string>
    <string name="language_korean">Coréen</string>
    <string name="language_malay">Malais</string>
    <string name="language_polish">Polonais</string>

    <string name="home_1">Versement mensuel égal</string>
    <string name="home_2">Le calculateur d\'EMI vous aide à trouver le montant de prêt immobilier qui correspond le mieux à votre budget mensuel, en vous aidant à décider de l\'EMI de prêt et de la durée les plus adaptés à votre situation financière.</string>

    <string name="privacy_policy">
    <b>Politique de confidentialité</b>\n\n
    <b>Dernière mise à jour : 20 mars 2024</b>\n\n
    Cette politique de confidentialité décrit les politiques et pratiques concernant la collecte,
    l'utilisation et la divulgation d'informations personnelles lors de l'utilisation de notre
    service. Vos droits à la confidentialité et la manière dont nous protégeons vos informations
    sont décrits ici.\n\n
    En utilisant notre service, vous consentez à la collecte et à l'utilisation de vos informations
    telles que détaillées dans cette politique de confidentialité.\n\n
    <b>Interprétation et Définitions</b>\n\n
    <b>Interprétation</b>\n\n
    Les termes en majuscules ont des significations telles que définies dans les conditions
    suivantes. Les définitions fournies s'appliqueront quel que soit le nombre ou la forme des
    mots.\n\n\n
    <b>Définitions</b>\n\n

    Aux fins de cette Politique de confidentialité :
  -  "Compte" désigne un compte unique créé pour accéder à notre service ou à des parties spécifiques de celui-ci.
  -  "Affilié" fait référence à une entité nous contrôlant, étant contrôlée par nous, ou étant sous contrôle commun avec nous, où le contrôle implique la possession de 50 % ou plus des actions, des intérêts en capital ou d'autres titres avec des droits de vote.
  -  "Application" fait référence au programme logiciel, à savoir Emi Loan Calculator, fourni par nous.
  -  "Société", "Nous", "Notre" ou "Nos" désigne Emi Loan Calculator.
  -  "Pays" se rapporte à Gujarat, en Inde, sauf indication contraire.
  -  "Appareil" désigne tout appareil capable d'accéder à notre service, tel qu'un ordinateur, un téléphone portable ou une tablette.
  -  "Données personnelles" englobe toute information se rapportant à une personne identifiée ou identifiable.
  -  "Service" se rapporte à l'application Emi Loan Calculator.


  -  "Fournisseur de services" désigne toute personne physique ou morale traitant des données pour notre compte. Cela peut inclure des sociétés tierces ou des particuliers nous aidant à fournir, analyser ou améliorer notre service.
  -  "Données d'utilisation" désigne les données collectées automatiquement, générées soit par l'utilisation du service, soit par l'infrastructure du service elle-même, comprenant la durée de visite des pages, le type de navigateur, l'adresse IP et les identifiants de l'appareil.
  -  "Vous" désigne la personne accédant ou utilisant notre service, ou l'entité juridique au nom de laquelle cette personne accède ou utilise le service.
    Collecte et utilisation de vos données personnelles
    Types de données collectées
    Données personnelles

    Lors de l'utilisation de notre service, nous pouvons vous demander certaines informations personnelles identifiables, notamment :
   - Données d'utilisation : Les données collectées automatiquement comprennent l'adresse IP de votre appareil, le type de navigateur, les pages visitées, le temps passé sur ces pages et d'autres données de diagnostic.
   - Informations collectées depuis les appareils mobiles : Lors de l'accès à notre service via un appareil mobile, nous pouvons collecter des informations sur l'appareil telles que le type, l'identifiant unique, l'adresse IP, le système d'exploitation et le type de navigateur mobile.
   - Informations sur le navigateur : Nous pouvons collecter les informations que votre navigateur envoie chaque fois que vous visitez notre service.
  -  Informations collectées lors de l'utilisation de l'application
    Lors de l'utilisation de notre application, nous pouvons collecter des informations de localisation avec votre autorisation préalable. Ces informations sont utilisées pour fournir et améliorer notre service et peuvent être stockées sur nos serveurs ou sur votre appareil.
    Vous avez la possibilité d'activer ou de désactiver l'accès à ces informations à tout moment via les paramètres de votre appareil.
    Utilisation de vos données personnelles

    Nous pouvons utiliser vos données personnelles aux fins suivantes :
   - Fournir et maintenir notre service, y compris surveiller l'utilisation du service.
   - Gérer votre compte et votre inscription en tant qu'utilisateur.
   - Remplir des obligations contractuelles, y compris les contrats d'achat de produits ou de services.
   - Vous contacter par e-mail, appels téléphoniques, SMS ou notifications push concernant les mises à jour ou les communications liées au service.
   - Fournir des actualités, des offres spéciales et des informations sur les produits ou services, sauf si vous choisissez de ne pas participer.
   - Gérer vos demandes et demandes de renseignements.
   - Évaluer ou réaliser des transferts d'entreprise tels que des fusions, acquisitions ou ventes d'actifs.
   - Analyse des données, identification des tendances d'utilisation et amélioration de notre service, de nos produits et de nos efforts de marketing.
    Partage de vos informations personnelles

    Nous pouvons partager vos informations personnelles dans les circonstances suivantes :
  -  Avec des prestataires de services pour analyser l'utilisation du service ou vous contacter.
  -  Dans le cadre de transferts d'entreprise, tels que des fusions ou des acquisitions.
  -  Avec des filiales, en les obligeant à respecter cette politique de confidentialité.
  -  Avec des partenaires commerciaux pour vous proposer certains produits, services ou promotions.
  -  Avec d'autres utilisateurs dans les espaces publics du service.
  -  Avec votre consentement pour tout autre objectif.
    Conservation de vos données personnelles
    Nous conserverons vos données personnelles uniquement aussi longtemps que nécessaire aux fins décrites dans cette politique de confidentialité. Les données d'utilisation peuvent être conservées pour une analyse interne, mais uniquement pendant les périodes nécessaires à des fins de sécurité, d'amélioration du service ou selon les prescriptions légales.
    Transfert de vos données personnelles


    Votre données personnelles, y compris les informations collectées, peuvent être traitées et conservées dans nos bureaux d'exploitation ou dans d'autres endroits où les parties impliquées dans le traitement sont situées. En fournissant vos informations, vous consentez à leur transfert, y compris dans des juridictions où les lois sur la protection des données peuvent différer de celles de votre juridiction. Nous prendrons des mesures raisonnables pour garantir la sécurité de vos données et la conformité avec cette Politique de Confidentialité.
    Suppression de Vos Données Personnelles
    Vous avez le droit de demander la suppression des données personnelles que nous avons collectées vous concernant. Vous pouvez mettre à jour, modifier ou supprimer vos informations en vous connectant à votre compte ou en nous contactant. Cependant, certaines informations peuvent être conservées pour répondre à des obligations légales ou des bases légales.
    Divulgation de Vos Données Personnelles
    Nous pouvons divulguer vos données personnelles dans les circonstances suivantes :
  -  Dans le cadre de transactions commerciales, où des données personnelles peuvent être transférées.
  -  Lorsque requis par la loi ou des demandes valides des autorités publiques.
  -  Pour se conformer à des obligations légales, protéger nos droits ou nos biens, enquêter sur des actes répréhensibles, assurer la sécurité des utilisateurs ou du public, ou se protéger contre des responsabilités légales.
    Sécurité de Vos Données Personnelles

    Bien que nous nous efforcions d'utiliser des moyens commercialement acceptables pour protéger vos données personnelles, aucun mode de transmission sur Internet ou de stockage électronique n'est entièrement sécurisé. Nous ne pouvons garantir une sécurité absolue, mais nous prendrons des mesures raisonnables pour protéger vos données.
    Confidentialité des Enfants
    Notre service n'est pas destiné aux individus de moins de 13 ans, et nous ne collectons pas sciemment d'informations personnelles identifiables auprès des enfants de moins de 13 ans. Si vous êtes un parent ou un tuteur et que vous constatez que votre enfant a fourni des données personnelles sans votre consentement, veuillez nous contacter, et nous prendrons des mesures pour supprimer ces informations de nos serveurs. Si le consentement d'un parent est requis en vertu de la loi applicable, nous pouvons demander un tel consentement avant de collecter et d'utiliser les informations des enfants.
    Liens vers d'autres sites Web
    Notre service peut contenir des liens vers des sites Web tiers non exploités par nous. Nous vous conseillons vivement de consulter les politiques de confidentialité de chaque site que vous visitez. Nous n'avons aucun contrôle sur le contenu, les politiques de confidentialité ou les pratiques des sites ou services tiers.
    Modification de cette Politique de Confidentialité
    Nous pouvons mettre à jour notre Politique de Confidentialité périodiquement. Nous vous informerons de tout changement en publiant la Politique de Confidentialité mise à jour sur cette page. Nous pouvons également vous informer par e-mail ou via un avis sur notre service. Il est recommandé de consulter périodiquement cette Politique de Confidentialité pour tout changement. Les changements sont effectifs dès leur publication sur cette page.
    Si vous avez des questions ou des suggestions concernant notre Politique de Confidentialité, n'hésitez pas à nous contacter.
    </string>

    //banks
    <string name="bankName_Allahabad">Banque Allahabad</string>
    <string name="bankName_Andhra_Bank">Banque Andhra</string>
    <string name="bankName_Axis_Bank">Banque Axis</string>
    <string name="bankName_Bandhan_Bank">Banque Bandhan</string>
    <string name="bankName_Bank_of_Baroda">Banque de Baroda</string>
    <string name="bankName_Bank_of_India">Banque d\'Inde</string>
    <string name="bankName_Bank_of_Maharashtra">Banque de Maharashtra</string>
    <string name="bankName_Barclays_Bank">Banque Barclays</string>
    <string name="bankName_Bharatiya_Mahila_Bank">Banque Bharatiya Mahila</string>
    <string name="bankName_Canara_Bank">Banque Canara</string>
    <string name="bankName_Corporation_Bank">Banque Corporation</string>
    <string name="bankName_Citi_Bank">Banque Citi</string>
    <string name="bankName_Dhanalaxmi_Bank">Banque Dhanalaxmi</string>
    <string name="bankName_Deutsche_Bank">Banque Deutsche</string>
    <string name="bankName_Federal_Bank">Banque fédérale</string>
    <string name="bankName_HDFC_Bank">Banque HDFC</string>
    <string name="bankName_HSBC_Bank">Banque HSBC</string>
    <string name="bankName_ICICI_Bank">Banque ICICI</string>
    <string name="bankName_IDFC_Bank">Banque IDFC</string>
    <string name="bankName_SBT_Bank">Banque SBT</string>
    <string name="bankName_Indian_Overseas_Bank">Banque d\'outre-mer indienne</string>
    <string name="bankName_IndusInd_Bank">Banque IndusInd</string>
    <string name="bankName_Karnataka_Bank">Banque du Karnataka</string>
    <string name="bankName_Kotak_Mahindra_Bank">Banque Kotak Mahindra</string>
    <string name="bankName_Citi_Union_Bank">Banque Citi Union</string>
    <string name="bankName_Panjab_National_Bank">Banque nationale du Panjab</string>
    <string name="bankName_Punjab_and_Sind_Bank">Banque du Pendjab et du Sind</string>
    <string name="bankName_Saraswat_Bank">Banque Saraswat</string>
    <string name="bankName_South_Indian_Bank">Banque sud-indienne</string>
    <string name="bankName_Standard_Chartered_Bank">Banque Standard Chartered</string>
    <string name="bankName_State_Bank_of_India">Banque d\'État de l\'Inde</string>
    <string name="bankName_Syndicate_Bank">Banque Syndicate</string>
    <string name="bankName_UCO_Bank">Banque UCO</string>
    <string name="bankName_Union_Bank_of_India">Banque Union de l\'Inde</string>
    <string name="bankName_United_Together_Bank">Banque Unie Ensemble</string>
    <string name="bankName_Vijaya_Bank">Banque Vijaya</string>

    //places
    <string name="placeName_Airport">Aéroport</string>
    <string name="placeName_Amusement">Divertissement</string>
    <string name="placeName_Aquarium">Aquarium</string>
    <string name="placeName_Art_Gallery">Galerie d\'art</string>
    <string name="placeName_ATM">Distributeur automatique de billets</string>
    <string name="placeName_Bakery">Boulangerie</string>
    <string name="placeName_Bank">Banque</string>
    <string name="placeName_Beauty_Salon">Salon de beauté</string>
    <string name="placeName_Bicycle_Store">Magasin de vélos</string>
    <string name="placeName_Book_Store">Librairie</string>
    <string name="placeName_Bowling_Alley">Bowling</string>
    <string name="placeName_Bus_Station">Station de bus</string>
    <string name="placeName_Cafe">Café</string>
    <string name="placeName_Car_Dealer">Concessionnaire automobile</string>
    <string name="placeName_Car_Rental">Location de voitures</string>
    <string name="placeName_Car_Repair">Réparation de voitures</string>
    <string name="placeName_Car_Wash">Lavage de voitures</string>
    <string name="placeName_Cemetery">Cimetière</string>
    <string name="placeName_Church">Église</string>
    <string name="placeName_City_Hall">Hôtel de ville</string>
    <string name="placeName_Clothing_Store">Magasin de vêtements</string>
    <string name="placeName_Convenience_Store">Dépanneur</string>
    <string name="placeName_Court_House">Palais de justice</string>
    <string name="placeName_Doctor">Docteur</string>
    <string name="placeName_Electrician">Électricien</string>
    <string name="placeName_Electronic_Store">Magasin électronique</string>
    <string name="placeName_Embassy">Ambassade</string>
    <string name="placeName_Fire_Station">Caserne de pompiers</string>
    <string name="placeName_Furniture_Store">Magasin de meubles</string>
    <string name="placeName_Gas_Station">Station-service</string>
    <string name="placeName_Grocery_Store">Épicerie</string>
    <string name="placeName_Gym">Gymnase</string>
    <string name="placeName_Hair_Salon">Salon de coiffure</string>
    <string name="placeName_Hardware_Store">Quincaillerie</string>
    <string name="placeName_Hindu_Temple">Temple hindou</string>
    <string name="placeName_Home_Goods">Articles ménagers</string>
    <string name="placeName_Hospital">Hôpital</string>
    <string name="placeName_Insurance_Agency">Agence d\'assurance</string>
    <string name="placeName_Jewelry_Store">Magasin de bijoux</string>
    <string name="placeName_Library">Bibliothèque</string>
    <string name="placeName_Local_Government_Office">Bureau du gouvernement local</string>
    <string name="placeName_Locksmith">Serrurier</string>
    <string name="placeName_Meal_Delivery">Livraison de repas</string>
    <string name="placeName_Museum">Musée</string>
    <string name="placeName_Painter">Peintre</string>
    <string name="placeName_Parking">Stationnement</string>
    <string name="placeName_Park">Parc</string>
    <string name="placeName_Pet_Store">Magasin d\'animaux</string>
    <string name="placeName_Petrol_Pump">Pompe à essence</string>
    <string name="placeName_Pharmacy">Pharmacie</string>
    <string name="placeName_Physiotherapist">Physiothérapeute</string>
    <string name="placeName_Plumber">Plombier</string>
    <string name="placeName_Police">Police</string>
    <string name="placeName_Real_Estate_Agency">Agence immobilière</string>
    <string name="placeName_Roofing_Control">Contrôle de toiture</string>
    <string name="placeName_RV_Park">Parc RV</string>
    <string name="placeName_School">École</string>
    <string name="placeName_Shoe_Store">Magasin de chaussures</string>
    <string name="placeName_Shopping_Mall">Centre commercial</string>
    <string name="placeName_Stadium">Stade</string>
    <string name="placeName_Subway_Station">Station de métro</string>
    <string name="placeName_Super_Market">Supermarché</string>
    <string name="placeName_Taxi_Stand">Station de taxi</string>
    <string name="placeName_Train_Station">Gare</string>
    <string name="placeName_Travel_Agency">Agence de voyage</string>
    <string name="placeName_Veterinary_Care">Soins vétérinaires</string>
    <string name="placeName_Zoo">Zoo</string>

    <string name="title_select_language">Sélectionner la langue</string>


</resources>